[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (60) 每日Odiu老母問候區 班人幾時先唔會喊

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

藍色西裝許博文巴打
追擊list

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

啱啱見到story 阿ben叫長城 仲有個細佬叫長江

追擊玻璃心暗星陳嘉茵

LM

當我賤格
覺得今晚個集最爽係Judas俾二汶爆屌
咁多集最爽今集
唔關佢係咪TB事
係佢真係廢到樣樣都唔得

又唔努力
二汶好少爆人
俾二汶爆係抵撚死

a2 竟然唱 j sheon

唔知會唔會係節目特登咁剪, 下集再黎個反轉
希望唔係啦

睇到最忟係pre round唱一對
你搬返係街頭busking果套都算
首歌毫無特色又唔係好聽, 真係當評判係路人咁

跪求kayan滴眼淚呀 佢真係有喊到咩
造星最後只會得一個冠軍
點解個個都話殘忍
唔foul人邊有得造

都好難係特登剪到佢地差
班評判睇到呆哂 成個表演最精彩係呢一幕

我意思係唔知係咪特登剪到Judas咁
然後dance battle會有好表現 (不過應該都難)

但B5個牌面好似仲廢

Joey Tang 好膚淺
然後睇到花姐話佢唔投入
入左組仲係懶懶行咁
其他人都努力啦
佢又唔係紅唔起
只係無上進心
如果你識結他就會睇到D野
見微知著
下集佢好樣衰
畫到成個Joker

佢都唔投入 賽前又講到想有改變 原來又係9up

Timo 都share咗方方個storykayan今次得罪好多人

人地趕住出show陪女朋友
講真自己係「明星」幫埋女朋友出櫃
我黑心我係狗仔隊一定搞鳩佢架

機會係留比有準備既人 本身對佢冇乜野
依家真心想佢收皮 留返機會比其他人

睇完除左dancer, 有句好深刻
完左就放飯嫁喇！

我覺得佢似係本身覺得自己掂同有名氣既心態多d
Judas賽前講到話佢地4個唱歌+Ben跳舞會令人到嘩上加嘩
分分鐘同組唔只佢一個係咁諗
都唔知係邊個諗埋呢d舞台setting出黎
仲要和音冇夾過咁, 係一合唱就好撚難聽
唱開歌既人點可能容許咁樣出街

其實a4輸嘅原因咪就係佢哋just like a dancer囉
你個極限擺在眼前 進多幾次級
你咪又係跳多幾隻唔同嘅舞
咁你擺喺第二個台自己慢慢跳俾人睇啦 洗鬼造星咩

會唔會喺追擊list括返佢哋片入面嘅名同衰咩？

Lm

以為自己贏硬 點知柒咗

識唱歌既人點評judas
我真係唔識聽

岩岩睇重播,阿左根本係言者無心
點知聽者有意,就算你真心覺得dancer地位低都唔好講出黎啦
人都未紅就狗眼看人低

佢好需要搵
stylist
結他老師
歌唱老師

再講佢好似幫人教緊女咁

郭富城：你話我啊

得罪講句
評一個表演就評返當時表現啦 鬥潛力係最無稽嘅
咁不如搵5個最後生嘅組一隊啦 實大把進步空間

評判直接話B組唱歌好啲都無咁鳩

明佢會唔開心
咁最多咪講兩句話唔開心囉
又鬧人又喊真係overreact

啲人話係因為連登仔歧視tb
關乜撚野事
二汶？waiwai? JD?
唔見啲人喪屌呢三位既
係因為睇唔撚順眼條道友

Odi 8婆臭格
支那樣衰版波仔(楊0) 支那人原罪
容海恩 (夏子涓) 支那人原罪
Judas 樣衰,態度差大支野,唔投入
Esta 健吾 怨兄
旨呈 狗公,十億闊少
班長 垃圾表演廢契保送
中國舞 (dilys) 垃圾表演廢契保送
Polly 垃圾表演廢契保送

已淘汰鞭屍區：
晴晴 千年老妖遺害人間
小妍 魔樂師世界第一

有錯請指證

「其實我份人呢就真係好少發脾氣
同埋都好少可觸動到我嬲既神經」
八婆必備開場白

城城:誰輕輕叫喚我

Alina同狗眼kayan都唔撚係好人囉

一山還有一山低，A2組的表演不知所謂，明顯導師對個別組員小組有私心，俾著我都有心儀的選手。A2組除左Ben都係出左道的歌手，由半年到八年不等，然後交出一個小學雞話劇表演跳椅子舞MK醉酒情節，浪費Airtime，浪費花姐與二汶時間。A2相對是A組的唱家班但都係一堆屎，導師對佢地放任，所以大家稱為棄卒組。二汶為免同公司尷尬將Mischa放在棄子組，但最終無人有主見交出個是是旦旦的演出。彭導知道B2無用處所以出奇制勝，二汶對A3是招架無力。表演無創意，唱功發揮唔出，有女神都唔識用，表演衰左唔緊要，但連最基本誠意都無，真誠初心，參加選秀比賽的最後一搏、我要做好的精神去左邊？仲衰過TVB 台慶愛回家拍手，佢地最基本拍得齊先。

佢地五個人可以玩好多野
老土咁講：
1.兩對戀人，一對年輕、一對老演到生老病死，一個做說書人

2.走搞笑路線，男女互相反串（Twins 阿sa扮男人）

3.五個一齊打功夫唱男兒當自強

4.既然Judas出左櫃順勢演同性戀，異性戀都係戀。Love is love.

隨口嗡都諗到幾樣老土野。

啲po快到追唔到

Btw 最近見方方開始得閑教班 即係應該out 咗？

Ps. 喺男排女將見到海妒忌佢嘅高晉

狗眼kayan入黑房督呀左灰真係居心叵測
首先唔係dancer個段說話已經夠唔尊重dancers （之前討論過）
然後冇啦啦喊 又要一滴仔眼淚都無
會唔會係狗眼想冼呀左一鑊呢

我係賤人bitch
一定重溫佢俾人爆個段
好心啦明知咁多機影住都唔扮下野
JD,慧慧都知自己跳唔好苦練
而佢在練習時人地練緊，佢去休息
後生女唔捱得

其實我諗佢句dancer係因為佢地組真係個個都跳舞底
根本唔係打算踩佢地或者點
我明佢地想做明星唔想淨係得dancer既身份
但咁都喊哂口真係誇撚左
佢地自己都係跳舞底, 乜dancer呢個字真係咁撚難聽咩?

上兩個帖有巴絲話佢有Yes card

搵到啦

曾經係AsOne fans都好憎狗眼Kayan
當年已經覺得佢跳舞用力太大每個動作想搶focus
阿芝係佢solo個陣都comment過佢眼神出事
下下都太大殺氣 係人都知佢好想紅
其實佢今日真係得罪曬啲dancers
有睇開選秀節目都知通常係分vocal dance同rap 3組人咁睇
佢本身sell跳舞 自然俾人叫dancer好正常
而且阿左個句明明係覺得佢跳舞好勁所以先話係dancer
根本就讚緊佢 甚至係覺得好榮幸可以同台跳舞
佢就自己衝入黑房柒
其實話人做dancer並唔係貶義詞
dancer都係一個職業 但佢自己就講到dancer好低等咁
咩人諗咩野 佢根本就一直睇唔起以前幫佢伴舞既dancers
覺得自己做過AsOne就高人一等
當年AsOne選人再加入個陣
冇記錯佢個ex有post過話Kayan自己講食粥食飯睇今次
真係柒到仆街 入完AsOne都係冇乜人識
以為自己紅硬 最後出左道咁耐 除左Candy Ball多人識
佢後期單飛啲歌冇人聽 唔知仲以為放棄幕前
不過講真 就算Candy Ball紅 啲人淨係識Shin Nata同蘇皓兒 真係冇人識佢

前as one fans都真係以為佢從此就收皮
因為佢真係最唔起眼個個
收收皮啦

個陣candy ball mv都睇到佢離行離辣

我睇小研嗰集睇到起晒雞皮，勁想噁

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel
抵撚死啦暗星 自以為高人一等踩低dancer

條臭閪話dancer係企後面個啲呀
佢係ARTIST呀 有lip sync有做表情高級好多架
唔撚知以為dancer跳舞全部閪口閪面

Dancer跳舞閪口閪面諗起個畫面都覺得好好笑

怨兄要調落去已淘汰鞭屍區

好認同

首先 自選項目女團其實都表演得麻麻
人地果組唱家班果表演真心高質好多 只少睇完你會記得

之後到battle 我印象只係呢隊人好齊
但就同祖堯所講 跳舞比賽你會贏 但呢個係造星
隔離組雖然跳得差 但真係令人有印象d
當中主要劍文加持唔少
所以雖然結果唔抵 但又合理既

所以咪有自選同指定兩個表演
我覺得A組衰在兩個表演都差唔多咁，評判似係想睇到參賽者唔同風格類型既表演

呢個真
呀左個句似係讚佢哋跳舞跳得好 like a professional dancer
但Kayan 應該係諗 我唔止識跳舞 仲識唱歌
I’m not just a dancer

原來dancer係負面意思，真係依家先知

下個post可唔可以改名每日問候暗星dancer陳嘉茵老母區

要狙擊都狙核突TB，護旗手中國人先
楊0支那仔

專登剪落去有鋪排令佢地輸得更難睇
呢句真係好撚串

比賽節目要foul人係正常唔係殘忍
但要佢哋要投票踢自己組員 即係要隊友死喺自己手上呢下殘忍
之前星1星2都可以賴導師賴評判踢你隊友
星3要你親手淘汰你隊友

日本來講 呢個行為叫立flag

絲打睇嚟你對kayan了解都幾撚深
btw造星3開頭睇佢都覺得ok
仲揾番as one d歌聽
但今集過後，對佢觀感好撚差
日喊夜喊，搶鏡頭，真係好撚煩
每一集都見撚到佢喊

正如花姐同二汶喺驗收時咁講 佢哋唔識分個表演好定壞
所以呢組人先會覺得咁樣可以上舞台
如果唔係B5組牌面咁kam未鬥唔知表現個話 A2組係對之前已經出場嘅B組兩個組別A2已經可以宣佈輸鳩硬
依家按牌面係海軍鬥水兵 或者話A2組好彩對住牌面最弱嘅B5先有得鬥下

根本個D小組對決都唔係抽
而係節目組安排左
所以先會有實力懸殊組對決

有指正 我覺得應該要狙擊埋個暗星dancer陳嘉茵
公投將陳嘉茵放入list
收皮啦暗星dancer陳嘉茵
你冇做錯到

點解冇怨弟

真係無需要嬲到向鏡頭爆粗然後委屈喊

本身咁多位裡面我幾睇好佢
呢集扣曬分 再加上佢唔化妝真係好趕客
可能魔鬼剪接show唔到佢好嘅一面

why not both都是垃圾不用分那麼細

as one最冇記憶點就係呢個暗星
shin就韓國混血
nata夠淫
chloe最靚

準確

究竟垃圾Judas點解有咁多猛人名人同佢busking?

阮兆祥
柳重言
伍仲賢

但佢音樂造詣又襯托唔起

Exactly
講玻璃心班Dancer咪仲玻璃心
阿方方姐有日做左星（雖然無可能）都唔記得自己當日幾撚有火屌人踩dancer啦
講到尾最介意比人話人地係果啲係歌星後面伴舞既咪就係方方呢種人囉

造星一果時明明一大班仔話自己唔想再做dancer企起人地後面跳，果時班dancer去哂邊

今次人地話自己唔止係dancer就起哂鋼

低佢哋唔會又喊又屌柒人

嘉茵／瑋璇 跳開舞，個🍑一定好firm好緊好多💦

睇到我扯哂旗！ 好想同佢瘋狂交配！ 瘋狂做愛！ 日屌夜屌！ 屌到行雷咁啪啪聲！ 屌到中出內射！ 射好射滿！ 一定要懷孕！

好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌 好想屌

超勁想同佢埋單配種呀！！！

嗰個咩Ben一跳舞真係變咗第個人咁
每一個動作都勁effortless，一跳就吸晒啲目光埋去，睇到我同屋企人都忍唔住講咗幾次「哇佢跳舞真係好好睇」
咁多個跳舞嘅男仔係得佢可以令我睇到眼定定
俾啲組員焗佢做埋啲鳩屎戲真係好慘

呢方面欣賞佢

呢round評審我唔太反感
個節目賽制咁on9邊個評都一樣俾人屌

part2 dance battle唔公平都唔係第一年嘅事
跳得好sure win, 但係唔識跳舞又唔可以埋沒佢地嘅努力叫人點樣評，俾邊隊贏都係存在好大矛盾, 好心呢part改咗佢啦

其開頭我對偉旋幾有好感
一來個樣有少少似深田詠美
二來個身形有少少似深田詠美
三來笑起黎神情淫淫地似深田詠美
但聽到佢咁侮辱dancer，我都係休返條褲

不能應同更多了

琴晚未睇
咩事

馬拉karen成35歲睇落都仲後生過alina

咁係alina個樣老, 唔關馬拉karen事.
不過馬拉karen個名好柒.....就咁叫karen唔得咩?

我唔知佢邊個位出咗事，但karen成個feel好撚老套，成浸主持/伴娘味

Alina冇化妝個樣好柒

跟本寧願odi直線抽擊
都好過d陰陰濕濕係背後講壞話果d

睇完對二汶改觀
覺得佢性格幾好
但講教人 好似彭導有料d

終於睇左尋日, Kayan發乜野癲, 人地明明想讚你地話同一班專業跳舞嘅同台好榮幸, 你就覺得人地話你cheap, 仲話自己有表情有lip sync (屌你小學學跳舞都有教要有表情啦). 好多dancer其實好尊重自己個職業, 覺得係一門表演藝術, 你就當人background. 有咁諗法都算, 仲要咁多cam影住, 仲要同隊有個sing sing, 都夠膽咁講是咪on9架? 點晌呢一行做咁耐架?

本來幾睇好佢, 依家不了.....

另外劍民好正, 雖然我都認為應該A組贏, 但battle時成個台想睇係佢. 同埋評判好似睇唔到A組sobi同cloud都係初學跳舞, 已經係好好.

最後個段, Judas好癈, 同埋係咪二汶真係搞唔掂呢班人, 個item唔知想點, 浪費左ben. 千祈唔好foul ben...

學卡文姐
以佢資歷第一次玩呢d 比賽咩
係要鬥狗架啦

佢咁大反應都係覺得dancer 地位低

笑起上嚟成個Joker咁
你J埋我嗰份

二汶咁樣去開Judas波，Judas 本身都係好大問題

垃圾級世界第一都係世界第一

挑起仇恨戰線
牙左實比佢地隊狙擊
Hea 玩踢走班pro 既

咁玩先好睇

玩埋d 咩opera
係大蛇門前屙尿

條友本身都hea 底
做野又冇火
要走實走佢
當造星係plan b

一開始都話哩條戊契得把口，選之前求其唱首歌預自己入硬，叫佢跳blackpink又話得。
依家佢一練完就即走，唔會留多陣之類
導師問佢佢又答ok冇問題，結果出晒事

屌佢快d搵返佢d 師奶fans圍爐啦
造星唔岩你架

Jojo講既潛力同上舖Sherman講既都唔一樣
Sherman永遠著重係技巧上既潛力
話你呢條友跳左好多年 好勁 乜乜柒柒 所以屌打佢哋
你見佢今次都投A組
但Jojo bbj果隻係比人睇到你多d方面 有可塑性
佢有句講得好好 比到人感覺想睇佢地行落去
呢d就係之前講過既觀眾緣 都係潛力一種 而且唔係後天苦練就會有
呢個比賽係比上唔到位既人“再出道”
你一定係要有所唔同 而唔係dancer又跳返舞咁 咁其實你唔洗黎玩

淨係覺得好搞笑又有啲慘

睇過Asone都唔會鐘意佢啦

專業既Dancer係會chok埋表情
佢唔識就入紅館睇下人地開show

講真 一日未完場都唔知邊隊贏
之前都試過牌面弱既贏

深田詠美都係咁

你好似搞錯重點

鐘意J 膠

本身好唔like wai wai
佢好努力同真係好放，跳得仲放過sing sing
睇得出佢真係好肯試唔同豬das得把口

Wai wai 個樣起碼靚啲
中性/ 女性打扮都carry 到
又落力

我回覆呢刻見到30:7
大比例支持全連登加入狙擊Kayan(Dancer)
推到俾樓主見到+pin

淥死誰手

經歷過星一
對評判好包容

長知識
原來而家啲人鐘意入紅館睇dancer
咁張敬軒呢啲artist收收皮先

狙擊list：
Odi （八婆臭格）
楊甯 （支那樣衰版波仔）
容海恩 （支那人）
Judas （樣衰態度差大支野）
旨呈（厹）
班長（樣衰兼廢）
中國舞（廢）
Polly （五音不全）

兩大契仔：
Ansonbean 契豆
Timo 契毛

已淘汰鞭屍區：
晴晴 （千年老妖遺害人間）
小妍（魔樂師世界第一）
Esta （怨婦兄）

咁其實我話可以留意下d dancer姐
上得紅館應該係最top果班？
開show你淨係睇個artist 其實佢企係度齋唱都得啦
佢跳得舞or有成個show比你睇
你緊係宏觀上整體咁睇 微觀上睇下artist dancer 衫 佈置

其實個節目有少少浪費

五十個人, 其實可以玩好耐
做幾個月都得
現在個感覺係好趕頭趕命 Foul 人走
有些參賽者都未認識夠佢就已經 foul 走咗.
以比賽嚟講當然正常, 但以節目/真人 show 嚟講就真係有少少浪費

拉闊啲黎睇都唔會有人咁focus睇班dancer啦下話
定係你又係至高無上既dancer，所以咁介意？

ching你食錯藥？
我邊句叫人focus dancer

到底點解二汶對A2都係一副放棄態度
而唔係好似彭導咁見佢地唔掂就再guide
係咪其實有offer到幫手但judas佢地話冇問題
其實呢組感覺上misha同旨程都係自信撚覺得自己組係掂
反而阿Bee我覺得算係同組入面冇咁尷尬果個

你留意下二汶好似組組都冇乜出力咁

佢對頭兩組都自信滿滿覺得訓係度都贏
呢組直頭都未開始唱就話諗定foul兩個

頭兩組 有信心 唔理
呢組 垃圾 又唔理
係咪留力之後兩組

佢將希望放晒喺女團，所以女團輸咗佢好崩潰

feel到alan仔嗰組會係alan仔教

明明講緊有人覺得有lip sync有做表情就高級過dancer好多

唔好意思，追唔切po,大家點睇candy

玩太耐production 會over budget

邊撚個嚟

癡線

但佢好老土...

粉紅色頭

係咪粉紅色頭

只係放希望 唔出力幫手
兩組跳舞放心比人搞 呢組又放棄
咁剩返個兩組要好精彩 唔係真係唔知佢幫班參賽者做咩

可能係冇剪到出嚟啫

聽聞A3 表演好正

冇泰倫斯？

仲有ELFA花花呀
金色平蔭菇頭

希望係 幾鐘意二汶

呢條撚樣好造作 成日喺鏡頭見到佢扮晒嘢博出位 大陸星果然係大陸風格 好唔順眼

火炭麗淇

冇興趣睇粉紅色頭

最靚係花花
佢有無ig?仲有無係呢利水？

係咪個個參賽者都會喊
不如改名叫全民喊包

個口好大
對眼好細

仲有無係呢行？

點解追擊List無泰倫斯架

Elfa邱念恩
2015年，As One透過叱咤903節目《好出奇》舉行「As One plus One」活動招募Chloe及Kayan陳嘉茵，但Elfa卻因傷患不適而退出，令As One重新以四人組合出發。Elfa現時在直播平台與網友互動，亦有應邀出席化妝品牌活動，但已經甚少在鏡頭前露面。

嘩 謝謝！

係

消失左
仲有支那人Oli 我覺得佢先係最正

唱歌好正

其實都40
後生仔應該帶到啲衝擊俾佢
全盛時期E-KIDS應該唔差過AT 17

Ching 識嘢，佢好local我覺得，不過冇人講

咁唱歌好聽同識唔識教兩回事黎既
彭導真係導演 平時要度橋 導人
同埋佢同jojo呢d話劇人 知道咩先叫好睇(我指現場 唔係剪左既電視版本)
做既野已經係一個導師身份 冇得比

認真咩？霉足咁多年wo

所以咪全盛時期

巴打又要去驗耳

全盛時期短
但果時真係幾hit
係中小學度

Ching係咪曲線
At 17高唔知幾多班（質素同紅方面都係）
利申八十後經歷同一時代

你聽過未
佢唱歌真係好好聽

比其他師兄叫我驗耳

由左眼去加眼要搭UBER

身為九十後心諗
Ekids全盛咪依家Tommy仔出去救手足

樓主幾時放#1? 追擊容海恩係鳩up?

笑左

淨係睇入圍真係唱到唱大戲咁

Wai Wai >=JD>>>>>>>>>>>>>豬das

Wai Wai同JD喺我心目中不相上下
始終佢兩個唔同路線
但喺都好正

咁。。。佢唱功又唔算好出眾嘅

睇返完整版 dance battle sobi 同cloud都玩得好投入

Busking聽就會覺得正..我覺得
無咩事就可以同Judas出翻去街busking
星真喺有距離

明知會比人屌但我想講..
odi幾八婆格都起碼兜口兜面講
好過好多參賽者又假又喊又扮委屈又要支那人

佢好聽過judas

無錯
好認同

最低能就係嘉文喊撚住同Vincent講喊好輸呀

原來嘉文有份投撚走Vincent

不過佢本身可以入圍已經係個問題
以佢喺前哨戰嘅表演

最嬲係當我見到相同類型表演嘅cc好過佢反而三紅

用Viu TV App Cap唔到圖
想免費做打手都唔得

咪係
odi好過佢啦

但跳舞唱歌同樣都差過卡文

兩個都咁撚衰

自己行業比人踩點解唔可以護航

真呀 完全唔明dancer有咩問題
係你自己狗眼看人低

MJ夠大明星啦掛
你叫MJ 做dancer 你估mj 會唔會嬲
佢會唔會要你叫番佢做artist呀
我唔係dancer呀
我跳舞果陣有唱歌有做表情呀
On撚9

未出道既michael jackson去參加
都有機會輸
再唔係就比人暗票投走

呢幾日一次過追返，而家睇到第15集，我好鍾意卡文
好靚女好霸氣好有星味

加埋陳嘉茵啦

我係咪可以咁理解

阿左尋日講左句類似 好開心可以同咁多位auntie合作 嘅說話

kayan就係黑房喊哂口講 30歲都未夠就俾人叫auntie 好唔甘心ar hi auntie

fongfong就食花生搵左auntie嘅definition 原來只係女性長輩嘅通稱

依度就拗緊auntie依個稱呼嘅褒貶

係加dancer茵落去

尋晚阿左個look好正

好想屌，
不過一喊就不了

之前嗰髮型麻麻地
尋晚仲要著小背心

西方媒體叫MJ叫 the best dancer in the world，肯定係想侮辱MJ

其實卡文都好樣衰

差好遠喎大佬

咪侮辱dancer啦條撚樣邊夠班
仲叫自己做singer

最佳伴舞

Dancer有冇整過
搵返Candy Ball mv睇
個樣好似韋以珊（以前同蔣志光合唱嗰個）
依家精緻好多, 尤其個鼻

叫陳嘉茵邊有人識啊大佬

At 17咪一樣霉足咁多年
有分別咩
E-kids 反而試過有隻碟賣到差唔多一萬隻
At 17應該未試過

嗰幾個加埋成百歲仲同個𡃁妹計較咁多

………不如google下先
at17首張唱片賣出三萬張
之後講緊佢地跌返都有一萬
你搵Ekids賣一萬黎J

阿左好cute好有大學同學feel

仲要佢兩個有做幕後 作歌寫歌比人
上面認真想搵at17黎比？

其實at17一d都唔霉，而且仲好高質，至少佢地大家都有能力，獨立發展都無問題，唔似其他咁要黎造星

大眾覺得佢地霉，主要原因只係因為佢地唔係主流，所以諗唔起佢地，同埋當年二人女子組合比哂twins稱霸

訓醒未

狗眼個記憶點係新短頭髮個個

咁叫踩
自己心入睇低人地行業先會咁樣反應
Dancer有咩問題 話你伴舞就話笑鳩你姐
果個sing sing真係跳開舞都無事
一個普通藝人咁大反應 仲要乜柒都唔勁
（sing sing 投得靚）

Timo都repost咗

個期出名咪痴下囉 又平 又高回報（班白痴師奶fans)

原來咁勁我柒左

方方意思係即使企後面既dancer都係專業而且值得被尊重

想知佢眼神係點？
淨係知佢唱歌跳舞個feel都好姣

想問下唔係組員投一個 導師㨂一個去foul? 點解淨係講組員投果個？ 定係我聽錯左？

好似話完晒先呢round, 導師先揀人。

坦白講化左妝都麻麻地

特別睇返dancer果part
睇唔到邊個答返呀左 呢度冇dancer

短髮條女仲要返入去講：我唔係企係背後果d囉
呢句仲唔尊重人喎

之前d post講過
娛樂圈留得低已經好叻（佢仲要細公司）
佢啲同期收晒皮
佢仲撈到應該性格上受歡迎所以先咁多主持機會

希望BEN可以行遠啲

我都like Wai Wai
有主見！唔識跳舞都肯學！

Odi 都有出

仲要係二汶開

可以攞嚟墊垃圾桶底

但alina都好土喎

佢ViuTV 開台第一個星期已經有節目 去到而家都冇停過

又話追擊玻璃心暗星陳嘉茵
做咩負皮我

唔該花姐唔好諗住留黎做noise，真係罷睇，想嘔

牙蓮同埋狗眼呢類就真係要狙擊

成件事好mix sense喎
因為佢投左vincent 所以咪叫vincent唔好輸

"呢度冇dancer喎"果句好似唔係singer講
聽聲似singsing? (唔肯定)

之前都討論過，投vincent應該都係心計
正常無理由唔投cy

好鍾意佢同余迪偉晚吹

拎去派比美國左膠 賀錦麗喎

佢個feel有少少似盧凱彤

其實會唔會佢地rehearsal 個陣vincent 表演仲差過cy，所以先投哂比vincent，因為on show 個陣 彭導都有講第一次見到vincent 終於做到

karen:我地係藍定紅呀？
wai wai :藍呀！！！！

痴返係部機算啦

想要

以結他導師黎講
相當有反差
以busking黎講應該無Judas咁悶既
起碼個樣好睇少少

佢地有工作機會但都係賺唔到錢先要拆夥
正經玩音樂賺唔到錢

Shin: produce 101
Kayan: 全民造星

我諗應該唔會得我一個人覺得似？
話AnsonBean靚仔 = 話BigBang大成靚仔 ：O

重點係佢一喊 個口大撚到吞埋個月球都得
喊得咁柒 仲要冇眼淚 喊黎做乜

據聞係根據抽指定去成為對手

即係女團同唱家班抽到physical呢隻歌而成為對手

淨係識著泰山look既男人曬駱駝

佢本身都成日喺viu出現
我當佢嚟做媒㗎咋

之前初選係扮抽但其實有晒rundown
所以可能係預先安排左
大家練舞都一齊練

抽指定係有錄到㗎 但無剪到落去

不過點都好, at17已成過去
二汶亦曾經講過佢以後都唔會再唱at17既歌

但都希望可以扭轉返大家以為佢地好霉既想法

老實好聽好多
judas治愈唔到我嘅心靈

眼神同表情都好冇厚道

其實今屆viu好明顯捧新契仔timo同ansonbean啦
未完決賽就有廣告日播夜播
其他參賽者尤其啲女都係陪下跑架姐
呢兩個我都麻麻
不過二揀一會揀Ansonbean
聽聞佢有啲家底
以前係英國啲貴族學校讀書 有錢有學識
Timo就算啦 覺得狄易達間公司啲人都係同佢類似style

Lokman之前都係狄易達間公司

似住自己一早有公司要 以為有dancer伴舞就叫好紅
參加造星3開頭啲導師都講明要放低自己曾經既成就
佢咪就係放唔低 擺出一副明星格去參賽 所以先發癲覺得人地話佢dancer
佢根本呢種心態唔適合做造星3參賽者

00後？

藝術家組

而家真係唔可以亂開嚟睇， 睇到第二段已經標眼水

At 17當年拎叱咤三甲，你問下ekids拎過未

中國舞

其實係廣告客户選人的
Timo同ansonbean算係好樣

兩個都大眾樣

希望暗票投走中國舞

所以其他四個都好safe 都係好事

Ansonbean好樣？？？
唔好搞笑la

我岩岩都睇到，最好笑係問佢最擅長d咩，佢又真係答中國舞

一秒投完

跟住呢 仲好笑

咁諗下其他casting個七八個選手有幾靚
否則都唔會選佢兩個

pre round個陣已經話中國舞係二汶既跳舞擔當
點知睇分組牌面真係得佢叫跳得下

唔係話比靚仔，至少manson zeno唔會差過佢下話？
仲有支那羊0

廣告客户老細心水邊會正常

Pay driver
令我諗起f1

支那護旗手咪提啦

大家幫佢改定下個名

Judas 收皮啦，個樣長期鬼上身咁

我愛比卡

how do you know

對依組幾有好感（除咗中國舞）

消失的樂仔

樂仔已病

似厹神 似祖堯

我講緊方方

大細眼真係搞唔掂

彭秀慧好鍾意

拿契毛契豆同楊0比真係前者靚仔啲
楊0個鞋抽面真係搞唔撚掂
仲要波仔樣

d人話jd入二汶組個陣豬突灰左，但原來佢地好似係同公司

少數獨有口味

班長，粉紅頭都係同一間經理人公司

如果係jojo同彭導帶組，二汶唱歌指導應該好睇好多

二汶一定係特登

高音好準好好聽

俾足面Dilys就真
一下子歌影舞台劇的人教佢野

Fafa

啱啱追返上幾個po笑撚到仆街方向轉得快過反智轉身
上一個po吹奏緊卡文下個po變地底泥
啱啱先話babyjohn評得公道 之後個po就話佢執人口水尾
小儀比人話唔好認真睇佢啲cm 最新update好似係評語唔錯

singsing份人好好,睇得出佢係真喊

好多pr公司喺度帶風向 最新目標係反cloud

AreYouKiddingMe?

跳舞勁到入過支那街舞2 的確有d睇頭

大陸g

吓
乜ben都入過？
佢素人到睇唔出

Search佢ig 佢有po過

得佢投kayan wo

吳建豪個team
睇佢ig完全唔覺佢係內向毒撚

迷雲黨真係痴撚線
唔肯承認舊雲有問題就屈pr 公司

投自己最大競爭對手之後仲用冠冕堂皇嘅理由
唔係真好人就係超賤人
睇佢同kayan一陣屌阿左覺得佢似賤人多

下講緊契豆wo
我覺得羊0好過佢

屌
大把連登仔網上多多聲，現實小巴都唔敢叫落啦
好typical

跳舞個種自信同面部表情控制 唔係一時三刻練到

契豆依啲韓仔樣執下大把女出水啦
連彭導都....

所以對彭導好撚失望

韓仔樣都有分靚仔同唔靚仔，佢擺明係樣衰個種，有無人會話big bang個大聲靚仔？

屌真係好似大聲

係我都灰 人地靚咁多

差唔多啫

佢擺明唔靚仔
但係今年直程無咩邊個靚仔
你見B組邊個最靚仔，完全揀唔到
所以我覺得timo ansonbean係算比較好
但係就無得同上兩屆比較lol

投sobi又仆街
投kayan又仆街
咁玩法就係要你地話呢個仆街o個個仆街先有話題

你地又真係正中下懷

JD明顯青靚白淨過豬突

btw 望真d隻大陸雞真係好樣衰

岩岩VIU UPDATE 左個WEB 好似正好多 可以係VIU 到傾計 姐係睇到CHAT ROOM 以前 都好小開

啱呀
睇依啲show又真係為咁啫
talent又唔係多

聽到你依句JD 應該仲傷心

娛樂性係幾高
幾鐘意睇佢地呢d自相殘殺

up左好似好好多
至少唔洗再自已手動放大個網頁

Candy 係mk busking 緊

睇Polly定pony ig 見到今晚有b3

姐係foul鳩咗啦

大家唔鍾意子涓，嘉茵都好
佢地私下幫B4組執動作
算係咁

Last but not least Singsing人品好

a組在心目中跳舞同人品贏左B組
B組贏在成個氛圍好純同熱血
個節目係閪，但參賽者努力就一點都唔閪

之前唔知邊個話已經拍到20爭10強
佢foul咗都好合理

JD唔似35
仲似廿幾歲

都唔係第一次busk
上星期都有

起碼參加完節目都有返個初心
Judas而家好似無了

聽到佢三十幾都嚇咗嚇 心諗邊有咁大

方方同Timo

佢個ex係咪嚴祺

原來比賽前一日投
SOBI真係慘
比人做鳩走

呢兩條撚屌又幾識玩
識得一沉百踩

點好樣都好
佢PROFILE咁靚
玩呢D比賽只會比觀眾同評判覺得恰細路

呢D比賽手段就一定玩架喇
係睇下玩得高手定低手姐

JUDAS把聲本身都冇乜特別
配埋個樣直頭一般

呢個女人好陰毒
ODI埋去攬住佢應該己經諗點樣煮死佢

YouTube 出咗片啦

啱啱睇電視預告有Oscar Li

dancer茵

你又諗多左
純粹係AS ONE條撚屌想挑起戰線等人憎牙左
點知失敗柒左依家比人反CUP
個個參賽者緊係食住上做鳩佢小個對手啦
呢D咪叻唔切囉

陳“丹莎“
好唔好

埋隊做鳩條女了

正常都有度既
留個最廢係度下RD咪有個位揀唔會咁快ODI 同性器互相攻擊住

Timo寸咗啲咩

JD年紀大過佢，但個樣殘過JD

話撚知個支那子涓西鑲埋金，護旗手攔啦

幾時有吹奏過卡文
CHING迷文黨?
幾個POST都係屌佢小粉紅用微博

點解個個都係superstar但係彭導冇人工加

我認我有J過卡文

咁串會唔會嗰個已經出左局

卡文係好撚好j 男人大丈夫j過唔怕認

今晚有Oscar Li 期待嗎？！？

有冇人知呢個咩嚟

14個正皮

#695 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

教Manson 個組現代舞，兩個氣場好正

佢兩個嗰氣場好夾

卡文心諗:等我去連登開個每日Odiu老母問候區先

屌
1 on 1
咪算駛唔駛差隻腳落去？
女人戰鬥關男人咩事

其實全行都是咁...
就算是靠舞曲找食的女歌手好似kylie, Rihanna, Katy perry 都不會在自己的profile 強調自己是dancer

安室奈美惠、Beyoncé 會 加dancer , 都一定在singer之後 ，

就連britney 佢明明唱得不好，佢都會在訪問入面希望大家記得佢是singer

全世界都無幾個跳唱女歌手想比人只當dancer, 但並不等於不專重dancer

至於眼神勁....其實不是節目基本上要求咩？

任何一個外國真人show 都要參賽者 eager, hunger

正喎

唔係不嬲都有 chatroom 咩

無錯

雖然佢都係跳舞
但男人老狗就算唔妥人哋，做多咗啦

一般？厚德村村民？

A2不知所謂歌星組

Judas搭枱

B3 除左Pony，其他人都唔算有演出經驗
粉紅頭夾band、busking
o靚妹更加無經驗
仲有個女仔唔記得係乜水
田中根本算係素人級，又係姐妹花

今場對決都係大家的棄子組

算啦, 基本上做咩都會俾連登仔批鬥
主動唔得, 太靜唔得
開心唔得, 喊又太假

咪臭係
人地女人1 on 1
男人就企埋一邊睇戲食花生咪算
駛唔駛圍毆

柒鬥柒，玩鳩啲評判

真係好有口德啊師兄

等我share佢的圖俾大家節食

睇到judas個膊頭縮埋一舊
大概睇到D野
性格斯斯縮縮

咁鬥法對vincent,sobi都太唔公平
寧願b4 vs a2
女團對b3

B4同女團都可以留

你講個啲都國際天后級 隻狗眼kayan真係香港識佢既人都唔多邊有得比較
就算唔計呢一點 其實節目組都講左 要拋開自己本身擁有既野 佢就似住自己做過AsOne出過道覺得高人一等
同埋其實係佢自己唔尊重dancer先人地純粹講左句dancer 佢就自己係度話dancer點點點

二汶有講過佢solo前有段時間係靠配音/廣告旁白/電影配樂搵食，到而家都有繼續

金都咪林二汶配

牙雲有冇問題都係其次
D迷雲黨出得個幾秒係唔係都要吹奏條女就好撚煩

唔該熄咗你個電話啦～

迷雲黨呢個名

有位入梗係食住上

先唔講暗星同你講個啲差幾遠
其實阿左根本就冇指明係講緊暗星
佢自己對號入座
佢同組的確係有dancer喎
條暗星仲要係黑房入面坐係個dancer隔黎踩低dancer
算閪數啦陳嘉茵

咁又公道D
尋日紅組輸左牙雲偷笑都比人屌啦
雖然笑多過屌

幾多人打曬丁射到一地都係

我覺得雲真係有啲潛質既
個樣似郭羨妮
唱歌都ok
跳舞都跟到
但尋日隊友被foul居然笑真係扣分

唔想見到容海恩

預告講追擊名單 中國舞

佢好有信心SOBI比人收皮先會笑到咁啦

佢應該點都收硬皮架啦呢RD

重點是天不天后都會咁想...跳唱歌手強調singer 不想人地當佢地是dancer 根本是全球通用

連boa 都是hard sell 自己是singer , songwriter

我好不鍾意as one 個人， 但明明人地是話佢除左跳舞仲付出好多其他野.....不想人地只當是dancer

呢d 對白你看歐美、中韓台、星馬印菲的選秀真人show 都大把人是咁講

同組有sing sing, 剩係講陳嘉茵一個？！

單單打打

好低莊

我覺得sing sing 都是不想再做純dancer 先玩呢個show ....

奇怪是明明在其他地方咁講是好平常，但造星就咁都make noise

完全不是撐邊個，只是就節目同事件性質討論

完全無睇呢組既意欲

之前都幾中意Manson
不過佢唱唵嘛呢叭咪吽個高音位上唔到 仲要練習個時都上唔到有人話佢唱歌勁我會接受唔到
同埋見佢呢一年都有番大陸表演。。。um

你真係唔識㗎喎

人地都冇自己黃
你觀眾自己FF

但冇依家咁直接用

我都無ff佢黃
佢唔係我咪無興趣追囉咁撚簡單

你打字可唔可以打好啲?
係撚咁口語書面語夾雜做乜鳩
重點唔係你點identify你自己係singer定dancer
你唔覺得你係dancer咪話我唔係
點解要加多幾句踩低dancer
講緊坐係你隔黎個個真係dancer黎

老實講係唱得麻麻
但個排日日追 睇極都係啲垃圾
佢個樣同表演都叫令人眼前一亮
單獨拎返出黎睇就一般啦
同埋好似比人拎條溝女片出黎講
不過都睇好佢 係造星唔黑人憎比人追擊已經算中上

個預告
擺明係mon post 撚寫

睇左予告睇到中國舞d尻答，睇都唔想睇
聽日睇重溫foul左邊個就算

點解會知提早完場同狙擊名單

溝女片？想睇

推

37 51

網頁更新有聊天

我有個friend係viu做intern 佢話今日有中國舞

點會唔知
佢Facebook 同 youtube都畀人狂屌呃鐘
屌足幾日

狙擊名單上連登睇標題咪知

開波

我哋係嚟睇戲㗎～

預告都播左啦...

manson老婆lm

返大陸....

預告咪有

等睇ben跳舞

唔好玩啦佢唱歌真係好聽，一早紅咗啦
佢擺落造星咪算靚仔，但出到去邊個睇到你呀
仲要個人咁閪，周圍食女，行內佢得罪唔少人啦

同中國舞跳中國舞

描撚準備!!!

佢地唔係同組呀

不相伯仲

dance battle

一樣差

群魔亂舞

牙慧呢頂帽好cute

只支持Pony

pony

狙擊名單咁多人 睇黎每集都要講

群魔亂舞天生二品

粉紅毛跳得好7下

田中好bitchy

原來係累鬥累 但有Kelly妹妹

......佢唔係dumbyouth 咩
麥導執得返嚟唔會你講到咁差掛

呢組又係出黎搞笑

呢組真係....

kElly點解會呢組

又喊好煩

食左會肥

騎尼怪

A2 A3 點battle

喊乜春

莉迷浦頭

polly係咪五音不全嗰個

Kelly妹妹喊得好好笑

棄子組（留低嘉莉就得喇

田中真係好cute

呢組真係好騎呢

B for Bitch

B for beauty

咁撚醜 屌你老母

喊乜

收皮啦Polly 落完妝個樣

feel倒會好尷尬

粉紅毛

連登妹妹

Pony
嘉莉

除咗嘉莉...

pony幾cute

Polly素顏

小新現真身

polly 件老鼠屎點都走掛

銀河唯一基奧特

牙慧頭帶look好cute

屌，e組廢到

B for Bithcy

Give me Five

佢都幾多墨屎

B for bitchy

條死gay佬田中真係好嘔心

Yes

Kelly

做咩事

老實講你哋話喊乜春仲煩過佢哋喊

Candy完全融入唔到

Candy 好似同佢哋唔太夾

...

田中

polly完全唔靚囉

屌 呢組好笑

預告比人小爆

wa…乜能野事呀班人

B組有彭導帶真係好好多

A係咪for Asshole

根本炮灰組

Polly 係邊個 唔記得

死gay佬田中

彭導

呢組d人討好過對面組

秀慧yamete

john mak

未睇都覺得老尬

連登妹妹？

John Mak

港版石原係咪佢

搭錯車

呢兩組廢組應該要分開比賽
咁先可以foul 咁啲垃

pony之前廣告女皇好多橋 唔廢的

靠樣入
五音不全

感覺好柒

搵埋John mak

正經做鳩野

呢條呀 喺啲人YouTube 留言睇到

KP好好笑

睇到基佬已經頂唔順

第一時間都諗b for bitch

正經做柒事

算吧啦呢組

點解會搵到john oppa 嚟排舞

越accent?

B5幾盞鬼

花姐你識閪咩屌你老母

連登妹妹王嘉莉

彭導嗰幾下淫叫

造星2 Edan嗰組真係好正

中國舞仲靚過polly啦

candy個粉紅頭好核突

pony同godric好似係frd

想睇 pony

我要肥豐呀

polly快啲out走啦

今年最強黃C粉紅頭

candy個頭螢光到

其實田中gay黎講算幾靚仔

John oppa

妹妹好得意

巴打有冇考慮驗下眼

夜晚佢喺屋企唔使開燈！

serrini

mami

屌 真係mami

好難聽呀屌

god b

Real

Serrini

差少少 但都 OK

serrini?

好似做鳩粉紅頭去騎呢咁

原本個item好似好啲

走音走到

唱唔到喎

媽咪

係咪用埋pta隻舞

又喊

樹打手進場

一陣諗到粉紅色頭唔背歌詞就想嘔

又喊？

樹妮妮

又喊 好7煩

粉紅頭唱到舊屎咁

溝女有咩問題
不過去支那表演

佢一喊女人就憎

Mami

Serrini 打手

好撚鳩

唱mami歌

唱超人迪加真係會死

唔係呀！嗰個係christine

屌你挑戰serrini

Serrini wor

歌詞都唔記得

點解要玩自己唱serrini

垃圾

Mami企係到屌打

嘩

咁咪好 慳電

難聽，但欣賞揀歌

屌，迪加係好嘅idea呀

唱mami
人地都缺氧點唱
首歌真係好難

又喊乜9

又喊～～～

好能垃圾

如果真係跳serrini既話 就撐佢地贏撐到底

竟然唱呢首

毀咗首歌

屌ny喺後面笑

人都騎尼啦不如直接玩騎尼路線仲好

Serrini呢首都唔易

唱serrini真係玩命

每個演出都難忘
同而家冇得比

唔熟都講出口

屌咁都唔記得歌詞

佢仲十項全能

辣殺

唔熟咪聽多幾次

玩命劇情

真係唔鍾意candy
由意外懷孕
到佢粉紅頭但唔襯佢
仲要唱腔造作

吓唔熟首歌就唔背歌詞

花蛆今季講啲嘢都幾有道理

mami 邊係咁易唱呀 仲要跳舞

又要講半集

D女真係太撚易喊了吧

今次撐花姐

我覺得改呢個一定好過超人迪加

感覺好撚尷尬

好撚煩 成日喺度喊

一集可以喊幾多次

Serrini啲歌幾撚難唱

佢條短褲仔

candy 躝算啦

Mami都會走音無氣
但係佢台風殺曬

練好佢

唱到咁仲喊
但mami d歌真心正

Godb

記都記唔好食得屎

Edan組真係好正

冇一集係冇人喊

想睇 mami屌打

佢同小新邊個0

網絡安全隱患其實好洗腦咁都唔熟

呢條友要入狙擊list

b組全部用廣東話

a組全蝗語

圍內反

行撚開啦

收皮啦

Mami都唱到缺氧你跳住點唱

Candy割蓆

浪費john mak心機

係咪定左A組唱國語歌 B組唱廣東歌？

KP好假

睇嚟佢都唔少仇家

得35集仲剪咁多無謂野

次次都要留意佢有咩新Gel甲

連彭導都入黑房講

仲要又跳又唱

咪係

導師都入爆房

佢行出嚟直情大殺四方

妹妹好撚尷

其實係咪唔想唱先唔記歌詞

你哋日日講都好煩

聽10次應該就OK

what???

彭導頂帽好靚

呢件粉紅色潤腸

同花姐講但係唔同導師講

要當返彭導係同路人

中女咁撚小氣

想問頭先回顧Joker個段咩嚟

應該學mami企係到唱快歌

B5咁做完全係奶屎上身

走啦pony

b5 都幾仆街

原來Pony 係咁嘅樣

粉紅頭我覺得其實幾正

會令我好有性慾果種正，但唔係靚

點解可以唔通知導師

彭導都要入黑房屌鬼

Pony要喊了

上屆b3

星2 b3嘅表演

我而家仲會睇返上年a1 b3 b4 d表演

Pony都幾扮大家姐下

其實講出口話自己唔熟首歌真係好嬲打

下季做返全男啦屌

好想佢地用呢隻歌，好鐘意媽媽

Pony好撚正

林家謙聽咗一次就識(好似係)

Pony呢條囡都係養唔熟

素顏樣

又唔係喎
佢係你導師, 但去到彩排你先睇到佢轉item
你係導師都嬲啦

咪係
fwd 畀佢好易啫

上年b3組

Joker

pony咁淡妝靚d喎

真 女人成日喊好煩

彭導個造型

快啲表演啦 做完啲喊戲未

洋蔥繽紛樂

吓………………

似係pony扮大牌wo
頭先段錄音叫牙慧做KP唔係秀慧老師/彭導

上年其中一個表演，幾好睇

Sorry想問a1咩組

咪撚再喊啦唔該

依個真係好好睇

係喎

唔撚關事啦

你要知會人地一聲
作為幫緊你既人, 你講聲有乜問題

都係想睇番全男既造星

呢個真
廢得黎唔太黑人憎

Pony又比人追擊

冇idea就轉item
即係ban鳩彭導idea但又唔直接商量
交代一聲都冇

哇

有d 鳩屎

花蛆又食

lm陣間睇

林家謙一定成日偷偷地聽住打J la

呢組應該收得皮

如果組組都同花蛆講, 佢邊得閒
仲有12個契仔要理

對眼好細

睇嚟妹妹會比人逼害

屌打全季星三

中學生做proj臨時轉topic廢時比老師話就唔出聲

難怪彭導有心儀與重心支持的組別
B4真心有氣氛，又成日感恩

兩隊都唔抵幫

Agger

自編自導自演

上個禮拜連續幾日都喺旺角見到粉紅色頭busking
係咪呢round foul佢所以咁得閒

佢個粉紅頭愈睇愈礙眼

真心明彭導 作為導師最後一個知 真係會好hurt

彭導眼神死了

佢地唔識跳舞都夠膽前一晚轉表演

咪撚再搞下季啦 一年低質過一年

有女人就成日係度喊

其實改都唔緊要 自己排完自己都唔熟
好似一舊野咁 點說服人

真係好正 一年睇十幾次

原來佢有理嗰十二件

即係eatable

candy/田中 either one

好好睇

Viutv預設戰犯

睇佢地喊睇到躁
集集都係咁嘅pattern

牙祖係度食花生

粉紅頭個頭粉得好核突

爭氣啊

點解jojo會知

40仲未廣告

令你令你令你令你

彭導伸脷

我地就係洋蔥

感覺 邊到很安全？

40分開始

巴打屌得咁偏

廣東話歌

西裝友

等比人收頭

等睇b5 俾祖祖怒屌

Polly

有彭導教都唔珍惜

牙組你點知的？

cls

阿祖八婆mode上身

佢地一做戲d 評判就憎

把聲邊個john mak?

Hi Gwendolyn

條橋好笑

係咪小新爆嘅

廣告女皇咩

中學話劇表演

佢地贏左kp 咪仲慘

咁撚搞笑

Don’t text 謙

Jojo第一個

好能老尷

鍾舒漫係咪又見到識既人

真係鳩野

中學生

John Mak d野？

我睇緊啲乜

關刀凜

戲屎仲要喺Jojo面前做戲

田中有啲可愛

屌 好撚難聽

田中真係好Gay

啱啱先開黎睇
上年B3？

我好撚唔安全

一開頭有驚喜

好似ok

陣gay味好勁

勁面黃

屌你仲尷尬過琴日

田中又唱得幾正

好好笑

又幾撚好笑

屌奶星 完全強姦咗mami首歌

阿祖: 田中 我睇過你啦, 我要睇你更多更多

好鳩

田中個key

真
一係就全女直接批踭、講是非

唱腔好似黎明

鍵盤戰士？

做乜鳩

又ok

有埋個cctv bb就好

一開聲錯撚晒

好難聽呀喂

大波Serrini

屌你侮辱Mami首歌

好想出位

嘉莉

基佬咁唱得

Waiwai b真係好qq

K Lau同作隔離嗰個sync咗

啲懶音

聽返mami算

救命呀

彭導開心到咁
即係無事啦

一唱就好尷尬

鍵盤戰士

一唱就仆街

唱Serrini

mami聽到會點

佢真係sell唱歌嘅？

屌你仲尷尬過琴日....
保送JUDAS

跳舞都唔齊收皮啦

粉紅色頭毀左mami首歌

粉紅頭好撚樣衰呀

點解唔降key 你估個個都係mami咩

candy好波

得一個唱

啲live似冇執 好真實

嘩魔音呀…………

好過琴日個隊

冇人唱到Mami嗰種feel

輸硬

屌 收皮啦
mami正好多

唔知點解咁好笑

話小學都有人信

粉紅頭唱得mama

尷到好搞笑

耳仔同視覺出血

屌

呢5條女咩事

我而家好危險

好撚on9

多謝你哋保送JUDAS

佢啲唱腔邊有咁易扮

嘩屌

只有mami能夠超越mami

祖祖

阿祖個樣燶到呢

有啲似中學聖誕聯歡啲 show

Jojo黑面

太高難度
但有創意

做緊咩

好過judas

下 本身已經夠膠

祖祖睇到黑人問號

唱得好核突。。。。

祖祖個樣

一唱就有種炒炒地味
呢round堅係海軍鬥水兵

件事好john oppa
但execute 唔到 如果上年b3做會好好多

首歌唔係咁易

好笑既點係邊

粉頭女好難聽

個個都唱得麻麻

Polly真係好廢

牙祖嗰樣

polly千其唔好solo唱歌

阿祖塊面黑到

柒到唔敢望

做緊乜柒

田中好似醬爆

JOJO又閪面

牙慧苦笑

好尷尬

田中好姣

好難聽

雖然天才表演但實贏到對面啦 A組

小儀一陣嘅comment

好撚難聽

祖祖閪面

個polly幾耳目一新

有啲人啲唱歌同啲舞都好騎呢

呀祖又西面

留名out Polly/candy

毁咗首歌

個idea其實可以
但佢地無論跳同唱都唔掂

阿祖又準備開火

阿祖: 田中你都係搵返小新算啦, 我要睇你更多更多

幾有創意呀

阿祖心諗：成班八婆

polly 廢撚柒到

屌你撚鳩妹妹

其實好過A雖然走音

佢唱大段嘛

嘩好撚難聽

polly 齋fing手都冇力

好難聽呀

冇反應

尷

其實個feel 好b3
係班人做唔到

好悶

我覺得呢到得田中唱得有feel

上年有edan幫手諗唔同好多

好尷

尷尬
唱 跳 都冇

幾好睇

我淨係覺得kelly好可愛

點解好似聽唔到嘉莉唱歌嘅

跳到就死咁粉紅頭

Polly跳舞

？？？？？？？？？/

BBJ

.......

尷尬到我起曬雞皮

最後冇2個字架喎

有無人覺得彭導反應有啲假

明佢地想做啲咩 但佢地做唔到個種feel

佢地好似fing黎fing去咁冇力

二汶係咪冇聽過

好難頂

Odd 到

以鳩嚟講真係100分 但真係得個鳩字

尷尬

想念上年B3

Dead晒

合唱田中有唱過咩

首歌最尾係咁

佢個樣

5個八婆做緊乜

預告入面小儀好似真係咁講

二汶ON9

Jm9

首歌係咁

痴線 在場冇人聽過首歌？咁係完嫁wo

都冇個兩個字

尷到

尷尬囉

唔使唱埋嗰兩隻字架二汶

唔掂 不過琴日嗰隊更唔掂

個ending尷到

原曲個end真係咁ah ma

屌你老味真係睇到呆撚咗

好鳩嘈
嘈到我要較細聲個電視
班女唱乜鳩

Serrini啲歌唔係個個carry到
Mani嘅氣場太特別

除左難聽
好過judas組啦

以為電視壞咗
做乜鳩停咗

二汶冇聽過？

首歌本身係咁完架

呢兩組都唔知想點

個兩隻字係冇架

二汶真係唔識架喎唔唱埋最後兩粒字

JUDAS安全啦

乜撚兩個字

咁埋尾嘅

見到Odiu個西樣

牙狙又要怒屌

3分鐘表演都唔夠bbj個反應好笑

全部人冇聽過原曲

係 雖然好難聽 但算係最正常個個

自殺

係咪無人識首歌係咁完

BBJ 有貢獻喇，幫手拍手

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (61) 每日Odiu老母問候區

二汶無聽過首歌

成隊foul得

首歌本來係咁

以為hang咗機⋯⋯

On 9 在場SERRINI都唔撚識？

Sharp cut之鬼

點解嘉莉冇solo嘅

首歌本身係無最尾兩個字

用serrIni

點解唔唱埋安全 真心怪
彭導個樣好複雜

係啲收音好怪定點

其實首歌最尾就係咁

笑咗

好撚尷尬

始終係一個比賽 唔建議太膠